﻿Данная программа производит бинаризацию изображения 8bpp алгоритмом Ниблэка на языке C.
На вход данной программы подается изображение grayscale любого стандартного формата с 8-битным представлением пиксельных данных.
Программа написана под компилятор msvc. Для чтения данных используется библиотека FreeImage.

В данной программе я считаю яркость используя данные палитры, но на самом деле в пиксельных данных уже лежит значение яркости. Данная программа
выдает верный результат. В следующем коммите будет использоваться значение яркости, которое уже записано в пиксельных данных.

Для запуска и корректной работы программы необходимо выполнить следующие действия:

- поместить файл .exe, файл FreeImage.dll и необходимые изображения в одну папку(пример изображений приложен в источнике)
- перадать в командную строку следующие параметры:
	- (вариант 1) название изображения, размер окна, значение коэффициента, название выходного изображения
	пример: "Project1.exe lena512.bmp 15 0.2 binarization_lena512.bmp"
	- (вариант 2) название входного изображения
	пример: "Project1.exe lena512.png"

Программа работает только с нечетными значениями размера окна.
При запуске программы с параметром "название изображения" применяются стандартные значения
размера окна и значение коэффициента: размер окна = 15, значение коэфициента = 0.2

На данном этапе хочу доработать(почти доработал) параметры ввода, а именно:
если на вход передается только путь к изображению, например "С:\MyProgramms\lena512.jpg", то программа сохраняет
обработанное изображение в виде "С:\MyProgramms\binarization_lena512.jpg". 
